{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 에버그린과파인트리애견동반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 愛犬同伴の場合は、客室内の什器や物などを毀損すると弁償を求めることがありますので、注意が必要です。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室は絶対不可能であり、これによる払い戻しも不可能です。 リアルタイム予約の特性上、客室予約状況は100%一致しないことがあります。 そのため、重複予約が発生することがありますが、決済された予約には優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室当日のキャンセルは当日キャンセルとなりますので払い戻しはできかねます。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどが提供され、客室は禁煙です。 バーベキュー場を利用したい場合は、料金をお支払いいただく必要があり、個人のバーベキュー用具は持参できません。 ザイグルのレンタルも可能で、利用料は別途お支払いいただくことになります。 ペット同伴入室の場合、ペットの大きさによって価格が変わり、ペット用品は個人が持参してください。 朝食は事前予約が必須であり、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊する場合、何か注意すべきことはありますか？",
            "answer": "愛犬を連れて宿泊する場合、客室内の什器や物などを毀損すると弁償を求められることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊できますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の入室は絶対不可能であり、これによる払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はいつまでに通知すれば無料ですか？",
            "answer": "入室当日のキャンセルは当日キャンセルとなり、払い戻しはできかねます。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV、WiFiなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するためには何か支払いが必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用したい場合は、料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "個人のバーベキュー用具は持ち込めますか？",
            "answer": "個人のバーベキュー用具は持参できません。"
        },
        {
            "question": "ザイグルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "ザイグルのレンタルも可能で、利用料は別途お支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊する場合、ペットの大きさによって価格は変わりますか？",
            "answer": "ペット同伴で宿泊する場合、ペットの大きさによって価格が変わります。"
        },
        {
            "question": "ペット用品は提供されますか？",
            "answer": "ペット用品は個人が持参してください。"
        },
        {
            "question": "朝食は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、朝食は事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 679
    }
}